Aqumon customer relationship manager

有冇人講吓入邊工作環境係點同埋係唔係好難入？

利申：一年大貓銀行retail experiece